Dus hij vergrendeld me in en nam de skiff, en begon het slepen raft ongeveer half drie.
Ik meende dat hij me niet terug komen die nacht.
Ik wachtte tot ik denkt hij een goede start en ik met mijn zaag, en aan de slag gegaan om dat log weer.
Voordat hij was t'andere kant van de rivier was ik uit het gat; hem en zijn vlot was gewoon een speck op het water weg uit ginder.
Ik nam de zak maïsmeel en nam hem waar de kano was hid en hutkoffer de wijnstokken en takken los en leg hem; daarna heb ik hetzelfde gedaan met de zijkant van spek; daarna de whisky-kruik.
